# Интеграция Bitrix24 с Kaiten

Синхронизация между двумя системами

Чтобы установить yougileAPI, необходимо:
1. Зайти в папку api
2. Ввести команду `pip install -e .`


VDS-ка с серваком - `thetemperennuke.fvds.ru`

Чтобы запустить сервер, чтобы слушать вебхуки: `flask run --debug --host='0.0.0.0' --port=80`
